大家通常點搵月租車位

上 搵位易 CarparkHK parkingHK
多數都係勁耐冇update
連2010年嘅都仲有

停車場管理處，或者附近細地產舖

去地產搵，或者去屋苑討論區，群組之類

爛地就走入去問
屋苑私人位就附近地產鋪
我之前嗰個直頭係間地產自己買咗嘅車位嚟
因為個商場係賣鋪嘅
條友又買樓又買鋪又買車位
自己成堆車位揸手

通常有冇價講？用咩藉口？
一次過俾一年租有冇so

巿區車位呎租真係好q貴

屋企樓下管理處

google map